［學會政府冷處理］民間記者會入一入黎

下次再開一定會有記者提問
「有環時記者俾示威者打，請問你地係咪贊同呢種行為？」
可以咁答「警方之前已經承認佢地有警察混入示威者，係咁既情況下，作示者打扮既人究竟係咩身份我地無從稽考；但係我要重申，我地不割蓆，不分化，繼續支持整個運動。」

有錯再改

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

淨係搭車，唔洗入客運大樓都癱瘓到機場

推到民間記者會睇到